你哋再係咁 CCTVB 真係要執笠!

愛國護港集會 TVB、大公報、香港 01等至少 6 記者被包圍指罵

有部分市民、建制派人士、警員、警員家屬不時稱呼記者為「黑記」，有建制團體今午在灣仔舉辦「愛國護港大集會」，期間至少6名記者被包圍及推撞，其中《香港01》、《無綫新聞》、甚至由中聯辦控制《大公報》亦成目標，另外浸大學生會編委會及端傳媒記者亦被包圍。在場人士以「黑記」、「暴徒」、「曱甴」等字詞形容，亦高舉「我們討厭假新聞」等字句。

香港01新聞證實，集會期間一名男子被包圍，香港01一名男記者上前採訪時亦被圍堵，該記者出示記者證後仍被指是同黨及假記者，並被數名人士推撞，另一名攝影記者同樣被包圍。

無綫新聞則有一名女記者被包圍，即使她向在場人士展示記者證，仍被稱呼「黑記」，在她身後高舉「我們討厭假新聞」等字句。最終，集會負責人稱認識該名記者，表示是一場誤會。

端傳媒在Facebook指，其攝影記者被約20集會人士包圍，指集會人士部分說普通話，要求記者交出相機和手機讓他們查看相片，攝影記者要求大會主辦方調停，遭集會人士推撞和趕走；大會糾察其後趕至，向端傳媒攝影記者致歉。據香港電台報道，另有一名大公報攝影記者在場亦被集會人士包圍。

Source:- the stsndnews

128 維園見

奶共前線記者又要食死貓lu

這班集會人士真的是香港人嗎？

睇唔睇都罷啦，得佢一間有新聞咩。劇集又唔係好睇過人，成日可以3套同時出同一演員。 演員又易比人雪

個假新聞真心好笑

無講錯喎

太公都圍

原來佢地都知果啲媒體做假

諗住自己人唔會搞你？

兩邊不是人 啱呀 吹大雞拆黑記檔口
將軍澳電視城見 不分黃藍 打擊黑記

又好似係，嗰班係堅黑記

睇解記協唔出黎譴責啊